得罪講句 皇馬洗唔洗咁早黑個12碼返黎呀?

打開120分鐘體能絕對冇問題
12碼仲有PENALDO坐陣已經一球在手 對面又冇左劊子手大巴拿
到時先打低班廢老肯定冇聲出

訓醒睇到賽果係咪好嬲 ?

咁都唔吹就真係黑啦

好撚黑 賓拿迪亞咁都無牌

踢中波先

好難睇呀大佬

又真係黑到

咁早起身返學

呢幾張近鏡清楚曬 果條大脾踢死人咩
再睇個波個勢根本無中波

返到學校唔好再玩手機，因住比老師沒收

其實咁樣睇返真係唔駛咁心急落腳，保方就喺正面前，佢痴波再cool要射都未必射到，你睇美斯前晚都撻喇
更大機會係保方拎返個波，偏偏賓拿選擇犯規

反彈